公道講，香港搞到炒樓行先，有料做副選，等等亂局，香港人自己都要反醒

預左有人話呢個post分化香港人，或者講中國點樣影響香港

但好多野無人拎枝鎗枝住香港人個頭做，有d野你反抗唔到，唔代表香港人要隨波逐流

炒樓呢個遊戲，幾多香港中產enjoy！幾多香港師奶大A公居屋都拎黎炒！懶理得其他香港人無屋住！香港人為左個仔踢走另一個香港仔！仲有卑視搵唔到錢既大學科目，fg比人壓價，反對加假期減工時，以上種種野，邊個國家邊個政府渣鎗捉住你做？

如果覺得香港呢架水深火熱，除左反抗，自己都應該唔好製造社會問題

因果調轉左囉
雖然我唔係話幫自己 但如果供應夠邊有得炒 你鬼佬唔係唔炒樓 而係跟本冇得炒 有得炒咪一樣當投資產品咁炒 世界就係咁

住呢啲必需品 供應夠 係政府既責任 唔好轉移視線

政府咪特登製造供應不足既現像出黎維持樓價囉

咁我真係唔識計個equilibrium

其實對比03人口多左幾多？點解樓價可以彈200-300%

炒樓out out地啦
而家緊係炒骨灰龕位

電單車位都炒

香港人既錢夠炒上去咁多咩？
主要係支那啲錢谷上去

地產奴隸制度係香港社會問題根源，當呢個話題拎出來講，一定有好多網絡打手出嚟護主。
在此我介紹一位你哋認為左膠的人，盧麒元。
有興趣睇佢文章同微博。

呢架一路炒上去放盤既都係大陸人出貨？堆公居屋王係大陸人？唔好講到港人無責任

可唔可以講多少少，想學野

公屋居屋唔係支那人佔多數？！
我冇話冇但絕對唔係主要財源

講緊幾球野放公屋單位果班

咁我無樓無父幹乜都無
淨係作為受害者 應該點反省點做好
努力搵錢移民又話唔愛港
畀差唔多成皮嘢住劏房又話隨波逐流
我夠想有得揀 問題係依家我連選擇嘅機會都無
我可以點

愈黎愈信係基因問題

好多香港人係受害者，如果你已經夠勤力識理財，上唔到樓係社會問題，你無做錯

但唔好唔記得好多上左位既香港人踩緊你好開心，我係講緊果班「香港人」

收撚皮啦
盧乜鳩唔係左膠，仰知識分子包裝既五毛
睇背景同最近幾篇講貿易戰既文就知

咁既背景，啲文可以係大公報出，可以係咩人？

盧麒元
作者本名盧欣，畢業於東北財經大學，獲財政學學士。於南澳大學完成 MBA。早年任職於中華人民共和國財政部和中國經濟開放託信投資公司。曾擔任香港上市公司董事局副主席兼董事總經理。現為沃德國際資產管理顧問公司董事局主席。於財政、投資及企業管理積累20年豐富經驗。

我係我間打手公司幫手in人

上個月幾多fg走出黎in做時事打手，連幫過本土派既人都有，仲sell自己有黑材料 90後香港出世

利申：我係做女性同bb用品打手，咪再屈毛

1. 我quote妳自已講過既野，冇加comment
2'妳喺時事台開過既post係唔係踩港維穩，有腦都識分

你係未搞錯咗？
香港由始至終從來都係搵錢行先
當香港係居住地
會唔會諗多咗？

香港人為左個仔踢走另一個香港仔！

父母唔為自己個囝著想為人地個囝著想？咩logic

阿盧乜鳩寫啲咁既野唔係五毛？
上面推介哩條友嗰條撚屌講兩句啦

香港問題源於港英時期的立法安排，特別是源於1983年後的一系列法律安排。當然，中國政府也有一定責任。在1997年回歸之後，我們並沒有完全徹底地落實「一國兩制」。一國，就是政治主權和經濟主權，就必須行使立法權（例如堅決完成《基本法》第23條立法），就必須行使財政主權和金融主權（例如抑制超級地租和恢復主權貨幣）。遺憾的是，我們用「五十年不變」耽擱了一國之落實，維護了並不合理的港英舊制。同時，因為一國之主權未回歸，無法賦予港人之治港的權力，「高度自治」其實並不等於港人治港⋯⋯

我們不能允許《基本法》第23條立法停滯的局面長期存在。⋯⋯筆者建議，依據《基本法》第七條和第一百零八條，全面檢討超級地租問題並迅速作出制度性改變。筆者建議，依據《基本法》第110條，對第111條進行檢討和變革，香港應該擁有具有中國主權特徵之本土貨幣（次級主權貨幣）。

我個post係篤爆五毛比大家睇叫大家小心，一番好意，你就斷章取義抹黑我

我係cc台開post講電器回收，因為判天琦暴動罪叫人反思司法精神你唔講？

我係唔撐港獨，笑關囝，咁就五毛？

香港人喜歡不公

樓價高 一部分都關大陸同美國放水事 加埋華人買樓情意結 樓價gogogo